呢條友真係好撚尾機

睇睇下語言既野睇到佢頻道 全部都好似native咁 cls
名：Steve Kaufmann

14種語言

講日文仲勁過連登仔

普通話

日文

法文

西班牙文

俄文

德文

Portuguese(唔知咩文）

Swedish

Italian

韓文

Czech(唔知咩文）

Polish(唔知咩文）

Romanian

Ukrainian

(^O^)／

禁錯日文打字

1

2

3

4

ご

ろく

なな

はち

きぃう

じゅう

じゅういち

じゅに

じゅうさん

じゅうよん

じゅうご

じゅうろく

じゅうなな

じゅうは

じゅうく

にじゅう

にじゅういち

にじゅうさん

にじゅうよん

にじゅうご